點解啲廢老臨老先走去結婚生仔？

因為佢地曾經都以為自己可以永遠享受一個人的自由 但最終承受唔起孤獨的痛苦🚬

鳩痕掛

因為佢哋以前冇錢生仔

jer痕 搵個穩定閪

驚老咗冇人陪冇人照顧 跟住搵個後生傳宗接代 馬上風

有人送終